Для участников группы при оформлении полиса ОСАГО у нас Диагностическая карта - бесплатно. Продам четверку. Рафтмастер! Состояние один сезон. Без порезов.
Цена 40000 руб. Отправлю ТК.
89625825416 Саня. Друзья, сегодня размещения объявлений о продаже снаряжения не будет. Давайте лучше по-максимуму разберём произошедшую трагедию👇, дабы избежать в дальнейшем такие случаи! Раз новый сезон вновь начинается с печальных новостей... (я про облетевшее весь интернет видео...) То предлагаю к просмотру всем начинающим водникам, а так же давно вступившим в наши ряды, ещё одно видео. Довольно долгое и на английском языке, но труд сделавших его людей и представленная там информация стоят этого времени. Без смс и регистрации.

В нём подробно разбирается опасность различных, в частности техногенных, водосливов. Наглядно показывается и моделируется причина образования бочек и обратных течений, их зависимость от уровня воды. Лично мне не все моменты были очевидны. В общем, советую познавать самим и показывать менее опытным товарищам.

/Простите, если сочтёте за рекламу, но делюсь помогшей когда-то мне информацией от чистой души/ Внимание! Срочная новость! Берегите себя! Готовьтесь к сплаву тщательнее!
P.S. Гуру каякинга, прокомментируйте, пожалуйста, как лучше действовать в данной ситуации! Спасибо! В продолжение темы каски и ж...ы! Куртка, ветровка Tribord 500 dg, размер 96-103 см, eur L, eus M, состояние хорошее. Цена 1500 руб.
Неопреновые перчатки Splav, размер М. Цена 500 руб.
г. Петрозаводск
#clothes@whitewaterforum Продаю каяк Prijon Pure S.
Цена 35000 руб., торг.
Подойдёт кому-то не очень крупному. Мой рост ~170 см, вес ~60 кг — было ок.

Каяк практически не использовался, кажется, был один раз на Мсте и всё.
г. Москва, идеально если заберёте самовывозом (район м. Бабушкинская).
Но могу и отправить транспортной компанией, обсудим :)
#kayak #whitewaterkayak Продам  шлем Sweet wanderer, новый в коробке, размер s/M 53-56 белый глянец!
Цена 7500 руб.
Город Екатеринбург! Отправлю транспортной за ваш $! Внимание цены снижены! 

1. Каяк Prijon Pure M, зеленый. Целый без трещин и вмятин. Из косяков сломана нашлепка на носу. Качественный неубиваемый полиэтилен Прийон. Очень жесткая лодка. Прослужит еще много лет. 
 
Длинна: 259 см; Ширина: 67 см; Объем: 298 литров; Вес гребца 60-85 kg 
Цена 28000 руб.

2. Каяк Wavesport Habitat 74. Состояние хорошее, практически не была в использовании, только легкие косметические царапины, дно ровное аутфитинг в порядке. 
 
Длина • 244 cm; Ширина • 64 cm; Обьем • 280 L; Вес гребца • 45 kg-91 kg 
Цена 28000 руб

3. Каяк Ace of Spade basic edition. Бедренные упоры Pyranha в комплекте. Лодке 3 сезона. Трещина на носу 15 см по шву была заварена разошлась, сейчас заклеена шумоизоляцией, не течет. Потеряна пробка, заглушена пробкой от вина. Кормовые емкости в подарок. 

Длина 265 см; Ширина 67,5 см; Объем 320 л; Вес гребца 65-110 кг
Цена 18000 руб.

4. Весло Werner Powerhous стекло красное правое 191/45. Состояние удовлетворительное. Лопатки поистерлись. Очень прочное и неубиваемое весло.
Цена 8500 руб.

Весь стаф в Красной поляне, отправлю ТК КИТ, Деловые линии, ПЭК из Адлера. Примерная стоимость доставки до МСК 1500-2000 р. Так же можно отправить с попутными автобусами, которые поедут на Мзымту на майские. 
Больше фоток по запросу лс.
Первому покупателю легендарные неопреновые носки в подарок! Будь вторым и получи неопреновый родео тапок. При покупке 2-х и более лотов гермомешок NRS 40 л в подарок🔥🔥🔥 Продам Белрафт 2ТТ, 2017 г.в. был в 3х походах 5кс. Состояние хорошее, не ремонтировался. Потёртости шкуры дна баллонов, торцевых заглушек поперечин, погнутости Новиковских пряжек бедренных упоров. "Заниженная посадка гребца", узкие трубки поддува (не бутылочные), одна усиленная полоса люверс для вязки к продолинам. В сумке и чехле от производителя. В комплекте отдаю: ремнабор, весла ралт 3 штуки большие, насос на фото (в Бийске делают, большого объема, прочный, вообще рафтовый - отдельно 2.5к). Причина - каяк.
Цена 50000 руб. + ТК.
г. Новосибирск
#catamaran Открытие водного сезона на Урале. Ребята, продаю отличный Каяк для рыбалки одноместный в отличном состоянии. Производство Турция. Материал - полиэтилен низкого давления, многослойный полиэтилен. Очень прочный материал. Длина 4 метра 10 см, ширина 80 см (где сиденье) и высота 30 см. Вес каяка 34 кг.
Комплект: весло, сиденье, эхолот с датчиком (установлен на днище), батарея для эхолота, колеса для транспортировки по суше, отсеки для вещей и принадлежностей. Отлично нарезает волну и устойчив!
Звоните +7 912 881 09 04 Антон. Стоимость 28 000 руб.
г.Пермь
#kayak Продам костюм Kokatat Meridian Hydrus 3.0, размер М, только что куплен, не использовался, оказался мал.
Цена 44500 руб.
Привезу на Ледокол безвозмездно или отправлю за Ваш счёт.
#drysuit@whitewaterforum #equipment В связи с поступлением в спортивный клуб немалого количества молодых ребят требуется снаряжение по адекватным ценам, а именно: неопреновые штаны или комбинезоны, неопреновые носки, неопреновые тапки, сухие штаны, сухие куртки (брызги). Просьба, пожалуйста, предложения в личку. Продаётся
1. Каяк Prijon pure, размер М, на вес 65-85 кг. Основной корпус без явных трещин и царапин, состояние хорошее.
Цена 33000 руб.
2. Весло Adventure technology shaggy с изогнутым шафтом, правый хват, длина 196 см, состояние хорошее.
Цена 14000 руб.
3. Каяк Waterlogy слаломный, новый, несколько выходов на воду.
Цена 15000 руб.
г. Петрозаводск
#kayak
#paddle #whitewaterkayak #slalomkayak В питерскую группу ищу напарника на правый баллон К2 в майский поход на Кавказ 4 к.с. Большая Лаба, Маруха, Аксаут. 
Старт из СПБ 26 апреля, возвращение - 9 мая.
Поход не коммерческий. Подробности в личном сообщении. Рация MIDLAND, в хорошем состоянии пользовались раз пять. Ловит в прямой видимости на 10 км. Если в перегибах на 5 км.
Цена 3500 руб.
Звоните, пишите 89635719544. Куплю сплавной каяк. Рассматриваю только большие размеры (L). Всем привет. У кого то есть опыт хождения на байдарке под парусом? Хочу вооружить Тайменя вот таким комплектом. Скажите, не разочаруюсь ли я? Прошу высказать не мнение, а личный опыт. Новый, композитный,красный,быстрый и пустой внутри . Для слаломных делишек .Под 65-80 кг.
Документация утеряна . 
5000р. 
Каяк в Калуге.
В мск уедет бесплатно.
https://vk.com/kayak40 Куплю слаломную юбку Т1, тубус М-ка, плюс-минус. Продам каяк Dagger Mamba 8.1. Был в одном походе. Нет вмятин, трещин. Продаю, потому что мало плаваю. В комплекте с лодкой отдам переноску Nrs. Находится в Костроме. В выходные могу привезти на Полометь или в Окуловку. Цена 48500 рублей.
#kayak #whitewaterkayak JP Australia CruisAir LE 11.6"x30"x6"
ЦЕНА: 54000 рублей.
С РЕАЛЬНЫМ ПОКУПАТЕЛЕМ - РЕАЛЬНЫЙ ТОРГ!

Продается надувной сап-борд JP-Australia CruisAir 11.6"x30"x6" LE 2018 года. Данная модель из линейки Cruisair является прекрасным вариантом, сочетающим в себе отличную стабильность, скорость и устойчивость на курсе, что дает ей определенное преимущество над прогулочными и туринговыми досками в своем классе. 
Также эта модель имеет приподнятую конфигурацию "носа", что позволяет ей эффективнее рассекать встречные волны, положительно влияя на стабильность и устойчивость райдера. И еще одно преимущество - эта доска самая легкая в своем типоразмере и весит всего 7.8 кг!

Данный борд, в силу личных обстоятельств, за сезон использовался на местных водоемах всего 5 раз - cостояние отличное!
БЕЗ ПРОКОЛОВ, БЕЗ ЦАРАПИН, БЕЗ СЛЕДОВ ИЗНОСА!

Размеры: длина 335 см, ширина 76 см, толщина 15 см.

Комплект: рюкзак для переноски, насос, съемный плавник 9 дюймов,  ремнабор.
Бонус - новый отличный витой лиш NP SUP RACE KNEE 10'x5.
г. Воронеж
ПЕРЕСЫЛ ПО РОССИИ ТРАНСПОРТНОЙ КОМПАНИЕЙ.

#supboard #surf #surfvrn #paddleboarding #sup Доброго дня!
Неспешно ищется одноместная Ласточка-11 в хорошем состоянии с бережного антресольного хранения, для верной службы и неординарной жизни на замену моей старой любимице.

Предпочтение - Москва, для возможности живой встречи и осмотра сабжа. Но рассмотрю и другие предложения. Цену вижу небольшую, не меньше нервов уходит на тюнинг этого резинового изделия до сплавного состояния. 

Также актуальны советы, на что обратить внимание на современном рынке. Хотелось бы видеть сферический в вакууме аналог невысокой ценовой категории со схожей конструкцией, прочностью материала, компактностью и сворачивающийся в трубочку, только из ПВХ. Может кто уже искал.
#bajdarka@whitewaterforum
КДПВ: Продолжает искать своего хозяина (хозяйку) абсолютно новая сухая куртка от Lenfun. Размер М. Цвет глубокий синий. Качество материалов очень даже впечатляет.
Цена 9500 руб. (без учёта пересылки из Хабаровска).
Размер не подошёл, так что налетай! 
Идеально будет до роста 178 и 48-го размера включительно.
#drysuit@whitewaterforum Продается разборный парусный катамаран СибКат СК-28 в отличном состоянии.
Цена 600000 руб. (новый 1200000 руб.) Место нахождения Сахалин.
#catamaran Отрываю от сердца свои дорогие непореновые носочки. С этими близнецами связаны дорогие моменты начала каякинга и неправильного выбора снаряжения. Заплывы на холодных весенних реках и бухло из них. Грели меня в паре походов. Иногда ноги затекали так, что думал отнимутся. Ходили мало, но пятка почему то продавилась. Есть маленькая коцка на большом пальце (на фото видно) могу скинуть за это. В остальном не биты не крашены. Внутри нанесен теплый микрофлис, в отличном состоянии. Правильно хранились и вовремя ухаживались. Плоские швы. 
Производитель: Неопро 
Состав: 90% неопрен, 10% нейлон. 
Толщина 3 мм. 
Цвет: черный
Размер был 40-41 по линейке 21 см. 
Цена 120 руб.
Территориально в Красной Поляне, отправлю в регионы. 

Про неопрен лучше уже не рассказать: 
"Дорогие водники! Открытие сезона не за горами. Весной вода очень холодная и бурная. При этом. не исключены падения в ледяную воду. Чем же чреваты такие купания? Например, фибрилляция сердца!. Это проблема, которая угрожает внезапной смертью из-за невозможности нормального выброса крови мышцами предсердий и желудочков. Чтобы избежать это, вам понадобится гидрозащита. Самый недорогой и практичный вариант-это неопреновый полукомбинезон. Неопрен — это пористая резина, на которую для прочности с обеих сторон накатана тонкая нейлоновая ткань. Принцип действия такой: в поры попадает вода, нагревается теплом вашего тела и задерживается там. #clothes Куплю женский неопреновый полукомбинезон или костюм! Рост 150, вес 48 кг! Также куплю носки неопреновые 34 и 44 размера! Продам катамаран Стерх-2. В комплекте рама, весла, усиленное дно, перегородки в баллонах. Брал себе для соревнований, но в связи с моей травмой, кат на соревнования так и не попал. 2 раза сплавлялся по реке 2 к.с. Дырок и заплаток нет. Кат в отличном состоянии. Цена 35000 руб. Пересыл.
г. Салехард
#catamaran Продам новый драйтоп с к/р NRS (USA) размер XL.
В москве (отправлю почтой куда надо). Мембрана, неопрен на рукавах и горле, двойной тубус, карман на молнии.
Цена 8500 руб.
#drysuit@whitewaterforum Продам женский гидрокостюм фирмы Waterproof модель Lynx, размер S.  Костюм абсолютно новый. Ни одного залома неопрена. Внутри плюш. Толщина 7 мм. Также бонусом отдадим перчатки 5 мм неопрен. Tribord. Дайвинг, сплав, виндсерфинг, кайтинг. Не подошёл размер.
Цена 6500 руб.
г. Самара
#wetsuit@whitewaterforum Топдэка PeakUK Deluxe из прочного, дышащего, непромокаемого X3 Ripstop Nylon. Совмещена с юбкой Whitewater deck. Состояние - отличное.

Цена 10000 руб.
Территориально - СПб, отправим ТК в любой город.
#drysuit@whitewaterforum 
 #dryjacket@whitewaterforum
#topdeck@whitewaterforum Может кто продаёт б/у такие каски. Куплю 4-6 штук. Спасжилет пеночный "Каскад" от компании "Вольный ветер".
Состояние отличное.
Размер XL (54-58), под человека весом до 115 кг.
Продаю, т.к. купил б/у, а размер не мой.
Цена 1400 руб.
г. Москва.
Готов встретиться в метро.
Пишите в личку Продам  шлем Sweet wanderer, новый в коробке, размер s/M 53-56 белый глянец!
Цена 9000 руб.
Город Екатеринбург! Отправлю транспортной за ваш $!
#helmet@whitewaterforum Продам надувную байдарку Каньон Соло от Вольного Ветра. Байдарка Соло выполнена в виде двухслойной конструкции — внешняя оболочка из ПВХ и газодержащие баллоны внутри, что делает байдарку максимально защищённой от возможных проколов и порезов.
С характеристиками можно ознакомиться на сайте Вольного Ветра.
С байдаркой отдам весло 210 см того же производителя и насос.
Из косяков развалилась сидуха и немного травит баллон дна. Остальное в норме. Шкура без порезов и заплат. Продаю так как лежит без дела. 
Цена 13000 рублей (половина от магазина)
Территориально в Иваново. Отправка любой ТК за счет покупателя.
#bajdarka Продается байдарка надувная "Викинг-4,7". В комплекте: лодка (из двух независимых бортовых баллонов склеенных между сбой вносу и корме, днищем и декой. Каждый из двух бортовых баллонов разделен по середине перегородкой на две секции), разборный киль с центральной распоркой, три обруча, два надувных сидения, две спинки. На деке приклеены две ручки, и шестнадцать металлических полуколец для крепления обвязки и дополнительного груза на деке. 
Длина лодки 4,7 м, ширина 0,98 м, диаметр баллона 0,28 м, грузоподъемность 270 кг, вес лодки 15,5 кг. 
Куплена в Акваграфике в 2017 году. Пройдено 2 реки по 10 дней (р. Великая. р. Ловать), Петровский марафон по Неве, Рогейн по Вуоксе. Лодка отличная. Повреждений нет. С автономностью 10 суток с женой и двумя маленькими детьми можно идти, проверено. Пороги до 3 к.с. без проблем (без груза). Спасибо Сергею из Акваграфики (СПб) за постоянную работу над модернизацией лодок. Продается по причине замены на большую по вместительности лодки, т.к. дети растут!
Цена 28500 руб.
Александр +7-981-687-80-82, Санкт-Петербург
Могу отправить ТК.
#bajdarka@whitewaterforum Шорты Bombergear с неопреном.
Размер 38
Цена 2500 руб.
Территориально СПб, отправим ТК в любой город.
#clothes@whitewaterforum Продаю весло Werner Sherpa Glass 194 см 45 градусов правый хват в отличном состоянии, практически не каталась с ним (максимум раз 5 на Ревуне и немного на озерах).
Цена 16000 руб.
Весло находится в Екатеринбурге. Могу отправить ТК за счет покупателя.
#paddle@whitewaterforum Продам олдскульный родео каяк Jackson Super Star, в очень приличном состоянии (без трещин и прочих дефектов).
г. Москва
Цена 21000 руб. с юбкой.
#kayak #freestylekayak Продам родейник WAVE SPORT PROJECT X56 в идеальном состоянии. Использовался пару зимних сезонов в бассейне. На реке НИКОГДА не был. Не используется - пора ему в люди выходить ) 
 
SPECIFICATIONS: 
LENGTH: 5' 11" / 180 CM  
WIDTH: 25.75" / 65 CM 
BOAT WEIGHT: 32 LBS. / 14.5 KG  
DECK HEIGHT: 13.5" / 34 CM 
COCKPIT LENGTH: 33.5" / 85 CM  
COCKPIT WIDTH: 19" / 48 CM 
VOLUME: 56 GAL / 212 L  
PADDLER WEIGHT: 140 - 210 LBS. / 64 - 96 KG 
 
Цена 33 000 руб.
 
Отправлю транспортной компанией из Петрозаводска. #freestylekayak #kayak Неопреновые шапочки для катки в холодную пору.
Состояние отличное.

Цена каждой - 500 руб.
Территориально - СПб, отправим ТК в любой город.
#equipment@whitewaterforum Продам сухой костюм Bare.
Не течет и вряд-ли когда потечёт, размер неизвестный. Я 182 см, 80 кг, нормально, но можно больше.

Везде латекс: руки, ноги, шея. Отправлю куда скажете. Причина продажи, перешёл на NRS.
Цена 11000 руб.
Почувствуй комфорт по цене неопрена.
#drysuit@whitewaterforum Продается сплавной каркасно-надувной каяк. Жесткий, прочный, маневренный, быстрый и красивый. По ттх практически как рысь, но полегче немного. Размеры 4.0 х 0.65. Вес 15 кг примерно.
Основное предназначение под бурную воду, но нормально чувствует себя и на больших реках и озерах. Состояние хорошее. Каркас наверное на 4ку, шкурка тоже. Есть естественно мелкие недочеты, но ничего криминального. Поддувные двухсекционные баллоны. 
Цвет - красная дека и белое дно. Усиление по стрингерам. Эксплуатировался аккуратно, хранился в тепле, сидеть удобно, по крайней мере до 185 см роста(больше не проверяли) есть место для вещей внутри. 
В плане ходовых качеств малость отстает от жесткого каяка таких-же размеров и обводов, но в плане хранения, пересылки, транспортировки или заброски естественно гораздо удобнее. Складывается в упаковку стандартного типа - удобный рюкзак со стяжками и плечевыми лямками. Смотреть и забирать в Санкт-Петербурге (Юг). Возможна пересылка ТК (опыт пересылок есть). С вопросами и за доп.фото прошу в личку.
Цена 19000 руб.
#kayak Шлем/каска Shred Ready. Размер L/XL
Цена 3000 руб.
Территориально СПб, отправим ТК в любой город.
#helmet@whitewaterforum Продам каяк Ace of Spade basic, б/у 2 года, в хорошем состоянии. Емкости непотопляемости в придачу.
г. Москва
Цена 45000 руб.
#whitewaterkayak@whitewaterforum Юбка k-bomb фирмы Bombergear. Усиленная кевларом. Неопрен 4мм. Размер XL-XXL. Подходит под сплавные каяки. На юбке заварены 2 дырочки, воду не пропускают.
Цена 5000 руб. Такая новая продается за 12 500 руб.
Территориально - СПб, отправим ТК в любой город.
#spraydeck@whitewaterforum Продается каска Wrsi current pro зелёная М/L, 56-59 размер, новая, удобная , надёжная.
Цена 12000 руб.
г. Екатеринбург, пересылка возможна.
#helmet@whitewaterforum Надувные упоры от Jackson kayak для большего контроля лодки и вылетов на лупе (фристайл).

Цена - 1600 руб.
Территориально - СПб, отправим ТК в любой город.
#equipment@whitewaterforum  Перчатки Langer, в идеальном состоянии, неопрен, размер подойдёт от M до XL.

Цена - 750 руб.
Территориально - СПб, оправим ТК в любой город
#equipment@whitewaterforum 1) Шлем Shred Ready Standard Full Cut. Всеразмерный(подкладки на липучке) Состояние отличное. Полный комплект. На воде и солнце провел очень мало. 
Жопой на него никто не падал, но и не рекомендуется сие действо :D 
Цена 5000 руб.
2) Юбка Double Diamond. Размер М 76-84см по талии. На тубусе имеются липучки для регулировки. 
По размерам хорошо налезает на очко джексонов и некоторых морских каяков. 
Цена 4000 руб.
 
Все находится в СПб. Могу отправить ТК за счет покупателя. 
Связь лучше в личку)
#helmet@whitewaterforum 
#spraydeck@whitewaterforum  Импортозамещение!! Для тех, кто не сильно требователен, но нуждается в сухой гидре. Гидрокостюм сухого типа за 2600 руб! Костюм БУ, но эксплуатировался мало в связи с приобретением импортного "сухаря". Гидрокостюм туриста-водника, производства Уфимской фирмы - УРАЛ-ЭКСПЕДИЦИЯ.
Выполнен из прорезиненного капрона (отличная ремонтопригодность). Состояние костюма хорошее - есть несколько мест, где отошла лента проклейки швов ( виднона фото), но она приклеивается обратно элементарно любым клеем для резины, в остальном все цело (проклейка швов выполнена изнутри и снаружи). В комплекте сумка для переноски, набор резиновых полосок на случай ремонта.
Находится в Екатеринбурге, пересыл за счёт покупателя на выбор - почта, ТК (Деловые линии, Энергия) или СДЭК по ооочень выгодному тарифу!
#сухойкостюм #drysuit Продаю свою "девочку" (буквально, отрываю от сердца), 3 весла (новые), морковь (новая).
Цена 35 000 руб за все.
Катамаран в г. Новосибирск
#catamaran Продам К2, на воде был три раза, состояние близкое к новому.
Оболочка ПВХ, камера чернуха, рама Д16, крепление кницы+болты.
Размер 370 х 180. В комплекте отдам два жилета, два весла, две каски.
Цена 25000 руб.
Катамаран в городе Бийск, отправлю ТК за ваш счёт. Писать лучше в личку.
#catamaran Продаю слаломный стелопластиковый каяк Galasport Sonic. Цвет голубой. Оптимальный вес гребца 70-85 кг. Упоры стоят. На дне многочисленные царапины, вмятин и протечек нет. Нос и корма покрыты термоусадочной резиной. Лодка проклеена пенкой (сиденье, под пятки, упоры, под колени). Выполнена пластиковая окантовка кокпита, местами она отходит, это легко устраняется. Лодка находится в клубе Демидова на Яузе. М. Ботанический сад. Там ее можно посмотреть и потестировать.
Цена 30000 руб.
#slalomkayak@whitewaterforum #kayak Полукомбез Neopro 5 мм. Размер 48-50. Наверное немного уже подсел :) я думаю на рост 174-179 ну и достаточно стройного. Есть небольшие коцки. Цена: 2000 руб. Отправлю хоть куда. Ему наверное лет 7. 4 из которых он просто уже лежит. Состояние норм. Доп фото - по запросу.
г. Екатеринбург
#wetsuit Шлем Shred Ready Half продаю. 
Немного маловат мне. Был на сплаве всего несколько дней, состояние отличное, все видно по фото. 
Цена 4500 рублей.
г. Нижний Новгород
#helmet@whitewaterforum Продам мембранную куртку- ветровку TRIBORD рост 134-145 . маркировка 10 лет. 
Водонепроницаемость 2000 мм. 100% герметичных швов. Регулируемые низ и манжеты. Абсолютно новая. Бирку даже не отрезали. Не подошла по размеру, мала((( 
Отправлю транспортной компанией. 
г. Киров
 
Мембранная ткань, ограничивающая воздействие ветра. 
Свободный покрой, адаптация к обхвату бедер и шеи (низ и воротник на липучках). 
2 карманов:1 на животе, + 1 на плече на молнии. 
"Дышащая" мембрана NOVADRY, Внутренняя сторона прорезинена, хорошая защита от ветра.
Цена 1100 руб.
#clothes@whitewaterforum Может кому нужна лодка к началу сезона?
Готов выслать в кратчайшие сроки.
LiquidLogic Remix 79. В хорошем состоянии, без глубоких царапин вмятин. 
Без хозяина не плавала, пару раз была на Мажое, а так в основном класс 2-3. Буфит, разгоняется и даже серфит на отлично. 
Зимой хранилась в гараже. 
Сидушка немного потрепана, менял несколько болтов и немного по мелочевки в креплении.
Цена 36000 руб.
г. Новосибирск
#whitewaterkayak@whitewaterforum Новые неопреновые варежки, размер S. Подойдут для девушки или ребенка. Фирма Chili Kayaks.
Цена 1100 руб.
#equipment@whitewaterforum  Здравствуйте!
Хочу купить каное  для гребного слалом фирмы VAJDA модель HYPE размера L. Рассмотрю все варианты!
#slalomkayak Новые неопреновые перчатки Level six. Размер S,на девушку или ребенка.
Цена 1900 руб.
#equipment@whitewaterforum 1. Каска в хорошем состоянии, отличная для сплава, карбон, фирма Happy-2b (Голландия) размер L. Таких больше не делают)))
Цена - 5000 руб.

2. Каска Heads grateful в идеальном состоянии, карбон, отлично подойдет для фристайла, размер L.
Цена 4000 руб.

Территориально СПб, отправим ТК в любой город

#helmet@whitewaterforum Дорогие водники! Открытие сезона не за горами. Весной вода очень холодная и бурная. При этом. не исключены падения в ледяную воду. Чем же чреваты такие купания? Например, фибрилляция сердца!. Это проблема, которая угрожает внезапной смертью из-за невозможности нормального выброса крови мышцами предсердий и желудочков. Чтобы избежать это, вам понадобится гидрозащита. Самый недорогой и практичный вариант-это неопреновый полукомбинезон. Неопрен — это пористая резина, на которую для прочности с обеих сторон накатана тонкая нейлоновая ткань. Принцип действия такой: в поры попадает вода, нагревается теплом вашего тела и задерживается там. При использовании неопренового гидрокостюма достаточно тепло и бюджетно, но мокро. В неопрене проще при оверкиле - не так холодно и двигаться в воде не мешает. Существует много производителей неопрена на сегодняшний день. Неопреновый комбинезон Ordana Rafter толщиной 3 мм с анатомическим кроем. Чтобы предотвратить быстрый износ, на коленях и на задней части имеются вставки из очень прочного материала Supratex®. Отлично подойдет для всевозможных водных видов спорта, в т.ч и для сплавов по бурной воде или рафтинга. Особенности: - анатомичный крой - молнии YKK (Ri-Ri) на груди и на ногах - вставки из Supratex® для повышения степени износоустойчивости - плоские швы, усиленные эластичной лентой. Качество изделия на 4+. Размер 48-50.
Цена 3000 руб.
#wetsuit@whitewaterforum Ппрдается парусный катамаран Ветер. В использовании с 2008 года.
В комплекте грузовая палуба, закрутка. Без переделок.
Цена 105000 руб.
Катамаран находится в  Моск.обл.
тел. 89153735533
#catamaran 1. Рюкзак для переноски каяка фирмы NRS в отличном состоянии -2500 руб.
2. Варежки для весла в состоянии новых, неопрен—750 руб.
Территориально СПб, отправим ТК в любой город.

#equipment@whitewaterforum  Продаю каяк 
Kаяк Jаckson 4 fun, зелёный, размер 210х70
Дизайн лoдки пeрeрабoтан в сoответствии c eе нaзваниeм - фaновый игрoвой сплав, cерфинг на вaлаx, картвилы, сквиpт. Легкaя скорлупа, много места для ног. Лодка для получения удовольствия как от длительного сплава так и разовой каталки. Отлично подходит для обучения новичков.
4Fun - это увеличенная версия модели Fun. К лодке бонусом надувная сидушка и дополнительные мягкие надувные упоры в носу. Все рабочее.

Состояние- удовлетворительное. Повреждений, кроме царапок, нет.

Цена: 30 000₽ 
Город: СПб, отправлю любой транспортной за ваш счет

#freestylekayak@whitewaterforum Комбинезон Kokatat gore-tex на рост 180, 
В отличном состоянии, вся мембрана целая не стерлась.
Надо заменить один латексный рукав 

Стоимость 20 000 руб.
Территориально СПб, отправим ТК в любой город
#одежда #clothes 
#сухойкостюм #drysuit 
#сухойкостюм@whitewaterforum 
#drysuit@whitewaterforum Закрывашка неопреновая на очко
Langer H2O protection, 
состояние идеальное

Цена: 2000 руб.
Территориально СПб, отправим ТК в любой город
equipment@whitewaterforum Отдам в хорошие руки олдскульные каяк и катамаран. Продаю офигенную Waka Tuna 1.0. Состояние хорошее, все родное, вмятин нет, небольшая трещина запаяна профессионально.
Цена 39000 руб.
Доставка за Ваш счёт.
#kayak Продаю катамаран, длина 4.90, борт 50 см. В сборе со стрингерами усиленными, дюралий 80-ка. Шкура без заплаток, ни разу не царапалась. Проколов не было ни разу. Соединение стрингеров - стальные стаканы на винтах...Прилагается шверт (киль) для хождения по большой воде под парусом, а так же место под мачту.
Цена за 20000 руб.
Движок Merkuriy 3.2. в идеальном состоянии.
Цена 20000 руб.
тел.89278536278 Сергей.
г.Чебоксары.
#catamaran Свежие новости с соревнований на Яузе!
Михаил Шабакин проехал трассу на новой лодочке "FISH"!
Смотрим видос и фото! Продам недоделанную, новую (на воде так и не была(( ) четырех-баллонную КНБ конструкции Подъяпольского-Кириллова. В комплекте: шкура, баллоны, поперечный набор полностью и кильсон. Недостает штевней и продольного набора.
Цена 15000 руб.
Отдельно продается БЦК в рулоне (новая) 20 метров.
Цена 5000 руб.
Все находится в Сортавале. За Ваш счет отправлю транспортной компанией. Друзья, предлагаем вам принять участие в Msta Marathon 2019.
Даты проведения: 19 – 21 апреля 2019 года. 
Основной старт 20 апреля 2019 года
Маршрут 45 км от деревни Большой Чернец до Боровичей.
Вся подробная информация в прикрепленном бюллетене.
До встречи на бурной воде! Продам надувной каяк Аккорд-1 фирмы Тайм Триал. Состояние ИДЕАЛЬНОЕ. Был в одном ПВД 35км. Хранится дома в тепле. Год выпуска 2014. 
Габариты: Длина- 3,8м
Ширина -1,06м. 
Диаметр баллона 35см. 
Вес моего экземпляра ~9,6 кг.
В комплекте сумка для переноски из кордуры.

Цена 11 000 руб. без торга.
г. Нижний Новгород.
Отправлю куда угодно СДЭКом за ваш счет.
Связь через личку- дам номер телефона. 
По вашей просьбе надую и сделаю фото с любых ракурсов. В ближайшие выходные 06 и 07 апреля 2019 г. в Москве пройдут традиционные соревнования “Открытие сезона“ на Яузе. В рамках проведения соревнований можно будет протестировать новую лодку "Fish". Лодка будет находиться около стенда с протоколами соревнований.
По всем вопросам обращаться:
Михаил Шабакин 8-926-557-42-74
Инна Лекомцева 8-964-795-11-49
Вэлкам  Продам шлем My Wave. Композитный, стильный, твой.
Легкое б/у - одна пересылка почтой. 
Стильный желтый цвет добавляет очки удачи и отпугивает камни.
Цену вижу в 4000 руб.
Территориально - Москва
Пересыл за ваш счет.
#helmet@whitewaterforum Продам сухой костюм Lenfun. Размер примерно L, мне при росте 180 см было отлично, но подойдет и для более крупного падлера, есть запас и по росту и по объему. Драйсьют в хорошем состоянии, без дыр, без потертостей, не течет. Латекс на горле в отличном состоянии, на рукавах манжеты новые. Оригинальная молния Tizip на спине и на гульфике, застегивается очень легко, без заеданий. На локтях, коленях и попе усиление из более плотной ткани, липучка на горле и манжетах, 2 кармана на груди, резинка на поясе. 
Цена 18500 руб. Находится в Красноярске. Отправка ТК. 
 
#одежда #clothes 
#сухойкостюм #drysuit 
#сухойкостюм@whitewaterforum 
#drysuit@whitewaterforum Продается весло Werner RIO разборное на 2 части, лопатки пластик, хват правый, 45 гр.
Цена 5000 руб.
Юбка PALM EXTERM после ремонта, замена тубуса, размер XL.
Цена 3000 руб.
Обе вещи комплектом за 7000 руб.
Отправка транспортной компанией. Все находится в Вельске.
Тел.89212985533
Почта: evgenelkom@mail.ru #paddle #spraydeck #paddle Продаю байдарку КНБ-2 (двух баллонная конструкция) 2000 года постройки. 
Не ремонтированная, без заплаток (ходила очень мало). 
Предусмотрены кницы для упоров и площадки для крепления банок (сидушек). 
Длина 4,7 м. 
Вес менее 20 кг. 
Предлагаемая цена 35000 руб.
По вопросам пишите [id3831254|Алексей Вирсис]
#bajdarka Продам куртку Palm Atom, размер L (рост 178–182 см, обхват груди 102–110 см) Состояние новой. Находится в Новосибирке, отправлю ТК куда угодно. Цена 12000 руб.
#dryjacket@whitewaterforum Если Вас не затруднит, рассмотрите пожалуйста благотворительный проект 
 
https://vk.com/video-165131919_456239030 
 

Друзья !!! РЕПОСТ!!! 
Я с командой единомышленников создал проект для сбора благотворительных взносов на приобретение детской спортивной парусной лодки и тренерской парусно моторной лодки для отделения парусного спорта детской спортивной школы №4 Сакского района. 
Проект создан на крауд фандинговой платформе "planeta.ru" 
Поддержать проект можно двумя способами: 
 
1) РЕПОСТ - Разместить это объявление на своей странице, или в группе администратором которой являетесь вы,или просто в других подходящих по смыслу группах; 
 
2) СТАТЬ СПОНСОРОМ - Пройдя по ссылке и ознакомившись с проектом перечислить любую удобную для Вас сумму денег; 
 
 
https://planeta.ru/campaigns/parusoq Продам условно-сухой драйсьют Palm Stikine, размер L (рост 178–182 см, обхват груди 102–110 см) Есть несколько аккуратных заплаток и еще пара мест на штанах где мембрана подтекает. Латекс на шее требует замены если у вас не гигантская шея. Латекс на рукавах, липучки, манжеты, носки и все останольное в отличном состоянии. Отправка ТК.
Цена 10000 руб.
#drysuit@whitewaterforum Продается навигатор Garmin etrex legend hcx цветной, усб , уверенный прием даже в помещении , карта памяти , карты пол России.
г. Екатеринбург, пересылка.
Цена 6500 руб. Всем привет. Хочу предложить на продажу палатку добрую. Б/у самую малость, одна поездка в Карелию. Куплена в 2018 г. Пользование исключительно аккуратное. Ни одной дыры, заплатки и вроде пятен тоже нет. Полный комплект, дуги крепкие прослужат долго. Полный вес 3,5кг. 
Денег хочу не много, 4000 руб. Доставка на покупателе.
Территориально Нижневартовск. 
Здесь покупал и продавал. Фоток нет в живую, ссылку прилагаю. По всем вопросам можете писать в личку, отвечу с радостью. Всем удачных походов! Продам весло AT2 Standart, 194 см, правый хват, угол 30. Состояние отличное, использовалось только для фристайла. Суперудобный изогнутый шафт, по мнению многих самый эргономичный (FCG-шафт). Весло очень жесткое, объемные карбоновые лопатки, усиленная кромка, шафт Carbon, Aramid & Fiberglass. Цена 16500 руб. 
Находится в Красноярске, отправка ТК. 
 
#весло@whitewaterforum 
#paddle Триатлонисты VS Каякеры 
https://yandex.ru/turbo?text=https%3A%2F%2Fpikabu.ru%2Fstory%2Fpro_triatlon_s_pozitsii_zhenyi_5364054

http://club.vengrov.ru/misc/marry.html Каяк Клуб "Вольный Ветер" проводит сплавные сборы на реке Мзымта. Живем в хостеле "Елки", катаем каждый день различные секции. Стоимость участия 25000 руб.
В стоимость входит: питание, проживание, работа инструктора, трансферы. Можно прилететь на самолете - это будет учтено в стоимости.
Стартуем 30 апреля вечером, назад стартуем 10 мая.
Илья 📱8-965-121-0361 ✉️ kayak@inbox.ru
https://vk.com/id467607404
https://vk.com/kayakvolveter
Олеся 📱8-926-922-2628 WA, Viber Шкуры от катамарана КБ Сталкер.
Две шкуры от двойки. Повреждения: оторван ПВХ материал для крепления рамы(жёлтый) , небольшой зацеп на днище (все на фото) при наличии "ровных рук" все легко ремонтируется и устраняется. Также в комплекте баллон (визуально целый), и в подарок баллон от Тритона 2, с большим количеством латок. За все хочу 4000 рублей.
Территориально Московская область. Могу выслать ТК за ваш счёт и по полной предоплате.
#catamaran #катамаран Продам юбку IR Lucky Charm в хорошем состоянии, без дыр, не течет, есть небольшие потертости. Размеры производителя стерлись, в общем, юбка хороша для небольших размеров лодок, т.е. с небольшими кокпитами, типа Rockstar S или сплавников размера S. Натягивали и на большие размеры, но приходилось потрудиться. Тубус примерно M. 
Цена 6500 руб. 
Находится в Красноярске, отправка ТК. 
 
#юбка #spraydeck 
#юбка@whitewaterforum Киров тоже сезон открыл, как смог... ))
https://www.youtube.com/watch?v=A2iYIRzhmxU 